[TG] 90後冗員吹水狼人谷上線了

各位工作時會吞噗嘅冗員你地好
呢個谷啱啱新開
年齡層主要想收90後嘅冗員
得閒會開狼人一齊玩或者約打機
不定期會谷聚約食飯

歡迎撳下面條link加入：